全城狂賀，老衲派到第一志願中學

吃返支煙仔慶祝下先

邊有學校唔俾食煙㗎

外交部發炎人小學畢業喇

某國國家主席呢？

即係一直以嚟都係小學智商

放過D小朋友啦

佢都唔係講食煙，係吃煙，即係咁撚樣

抽筋煙

依間？

佢派左去孔子學院

間間都唔比架啦

深圳人民醫院孔子中學下午低級B班呀？ 下低B, 衲圾

喂你咁大聲做咩呀

狗有分中小學咩

凱婷都冇老衲咁壞

凱婷係一次過食三支煙🚬🚬🚬🧒🏼

深圳人民第一中學

啊 唔係學校就炳你

你咁惡做乜野啊

個gif邊道嚟

狗都有得讀中學

唔記得咗，剩係知來自Tumblr

你唔大聲我咪唔惡囉

我唔惡我咪唔大聲囉